沙田而家急要人

無咩人行街買野啦
香港經濟點算呀 靠大家呀

屋企支唇膏💄好似就用完啦

鋪頭開始落閘
買唔到野啦

搭單問 邊到最近有紙筆買

我打去新城市無人聽
啲CS係咪死哂

推

去apple store 睇Samsung s10

唔可以放棄
721 去港島
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

打咩電話呀
買野緊係落商場啦

唔識電器呀

利申 淨係識買衫既真絲

2樓有muji

721 金鐘見

要日日寫
練字